GME 94 星期日請提早瞓 $32'857

未上到車嘅
掛定$200+限價做防守
一買到就strong hold
多你一位，做空機構就越難win

今晚早啲瞓

有無講下SS 大概會維持幾耐？我諗大部份人都會以為係短時間？

其實諗返vw 都無搞到德國經濟崩潰
呢單嘢可以催毀美國係咩講法

未必會有ss

聽晚未必有short squeeze
會有fake news同滅世棍
請手足SH💎🖐🏻
記得掛單$32857

不如整個GME FAQ啦
當教下D paper hand
前幾個post唔係有咩

未知正式short squeeze會幾耐
可能一日就完
但熔斷可能會加耐左發生時間
我估兩日

好似有個FAQ post

總之唔好比中間既價格變動嚇走
大家一齊32857
一齊發達

800 call都咁貴咁撚睇好 好似贏硬喎

32857會唔會係最低價

我仲諗緊我2張用130 買既150 2月5call 幾多$放好
打算一張500 一張1500放

我會沽一股回本
一股紀念
其餘$32'857見

800 call 16.7k

大戶㩒全對面黎砌

係咪牛牛比錢先睇到,定仲有其他地方睇到

Cls

Ft睇到

已set哂

經典重溫

買定咖啡red bull呀各位

Deja vu

有冇試過帳面賺緊百幾萬，要親戚朋友面前扮冇事發生？

佢地問我有冇買GME，我仲要唱淡？

要戰爭到幾點

搵唔返

我都想比親戚問

800 CALL痴線到

「冇買喎，咁易賺你唔駛打幾十年工啦，唔好信呢啲野，買盈富基金啦」

Pump it up
Don’t you know pump it up
You got to pump it up

老母問我有冇買美股

我：「有呀，今個月賺左成二千蚊港紙」

大巴大巴車埋去

拎返淡友d 留言答佢地

係，拎尖鋒啲濕鳩技術理論。

睇下個星期先開始有800期權

佢人生最大成就應該係比你記得

有冇巴打驚$GME如果真係爆升 自己會鬱死
突然由叫兩餸飯熱飲 變到叫三餸凍飲 傻都知你咩事

換手巴2.0

唔係呀，個名咁易記得因為十幾年前高登電台班濕鳩有個一樣名，唔知係咪本人，唔係記得佢本身

GAS GAS GAS!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

講真食M 記都唔敢加shake shake 粉，怕比人知

但係牛牛話要比錢

新手想問下 其實其他股係咪要清清倉先 好驚好似又星期5咁跌

答唔到你，但我一早清左

本身件事未係太真實，直至真正落到自己袋
想像唔到自己最終袋到幾百萬會有咩反應
都可能會當冇事發生
加錢飲凍飲唔使諗就一定

我囂張開，如果間茶餐廳有紅豆冰個啲我一定加

我果個set 唔到32857
最多去到1000%
到時自動放再入再sh

用緊咩

大家今晚一定訓個好覺持久戰分分鐘去到月尾

想問用乜可以set 到 利申 用緊sofi 唔得。。

食紅店又自爆

我再囂張啲，如果間餐廳無紅豆冰我會比錢叫佢出去買

怕撚，我問過荔枝角手足比唔比我食架

時間變得好漫長

日本有個股神，賺左幾億都仲係食緊飯盒
係最近先洗左手買左成座商業大廈收租

sofi緊係唔得最多5倍

未去到加甜品呢一步我相信都安全嘅

有樣野想請教下大家
而家其實一有低位散戶就會狂掃入貨 可唔可以理解為 機構應該除左收市前嗰下 其他時間應該會好似星期五咁都唔敢再點落大棍？
因為假設再落大棍只會令佢地持貨量減 而又唔會有咩人panic sell時 最後個價只會好快上返去 同時加重令佢地之後要以天價入貨既成本？

飯盒都唔係 係去7仔買杯面咋

我會食大快活下午餐算

要做淡友做到比人記得唔係咁易

個條P牌仔乜都唔識打勁多野出黎
錯到亂七八糟
一早已經block左

有就一定有

睇唔明
出面個post話造假
會有咩影響

型

cs set唔到咁多

諗住叫雞飯唔好咁囂張話要脾......

d貨一日貴過一日
散戶一日買多過一日
流通量每日其實都變少緊
所以你見每日個volume其實都跌緊
一跌就比人買, 買左既又唔放

未來的我放左啦

聽晚又可以聽頭D

好似要俾錢

中天仲未摺

摘要：高盛指出，市場一小部分不可持續的過度行為，有可能引發一系列多米諾骨牌效應，並造成更廣泛的動盪。近年來，美股低成交量和高集中度的模式，加大了一隻基金的平倉可能會像滾雪球一樣席捲整個市場的風險。
GME逼空事件引發的蝴蝶效應正在美股市場上導致金融危機以來最為嚴重的軋空行情，高盛警告稱，如果逼空繼續，整個金融市場將會崩潰。

782 清左tsla
差唔多最低位

Gme係唔係大時代2.0 火燒連環船
打死一隻gme之後 會有邊隻一齊死呢

睇黎WSB個邊好有信心屌上800

screencap黎睇下得唔得

880買tsla,883放左
輸少當贏

好快變山頂

係囉 開post整個範本啦
或者整個google doc 入面有哂發生咩事 要點做

示意圖

冇人會講得定 最後行使權係沽空機構到

wsb 果邊好有信心

不過呢個真，所以我先放
但冇諗過即日都差咁多

笑完下場好慘喎...

本身上年嘅股市係QE造出嚟 已經唔穩定
個個都知道唔係真係經濟增長而股市上漲
係個泡上面再吹第二個泡 一個爆完就爆第二個

點解你地可以咁有信心講到贏硬咁我到而家呢一刻都唔係好敢相信 可能奴性重

支持,襯今日星期日整

即係成交左?

太樂觀

個日期

898 入820 放@200股孖展
ALL IN 左3張CALL OPTION
1張放左仲有2張星期五到期

掉返轉講可能係輸得起冇有怕
唔係輸條命就得

唔好咁老定可能真係無架，所以先係賭

大家掛咗單未？

我之前819都清左
依加得返GME同AI
諗緊AI放唔放埋好

32857呢????

自High下都開心嘅

改返

同佢講put咗 想借錢繼續put
空頭必勝

留名睇未來人

一百萬

CLS

我未見過話放1000嘅好似呢位巴打咁po 出嚟

其實你有冇諗過依家gel緊頭個班其實一早零成本玩緊

未諗到點算
20倍, 即係要1700先Set到32857

大家點set價
po黎睇睇

最緊要中間個價郁嘅時候唔好慌
一怯你就輸一世

Ching 0成本？

我都係噤覺得
Too good to be ture

32857 for sure

其實我都驚緊
又期待贏 除左想賺大錢 仲想做空機構破產
但又怕對家出賤招 搞到drop to zero
到時乜錢都收唔返
但我都忍住 繼續SH

發達啦

下一站800

太悲觀

講真冇信念唔識玩嘅行返出去啦

我冇清成本架，但真係低咁解

好彩我係自己一個食

國安望住架可能

貴到on99

覺得唔會有咁仲買嚟做乜 去買put啦

Gamma squeeze !!!!

巴打你係咪usmart黎？

均價135唔撚驚

係呀

92

越溝越貴

85

一模一樣

20倍？點解我最多set得10倍咁少

same 不過我驚喎

而家鐵底係300
再向上溝都未驚過啦

之前出哂片 出哂fake new 唔係話平哂倉咩
之後仲有話題既

點解既

又陰招唔俾賣

搞咁多野 就知食硬你喇 今次

均300 改變生活睇依鋪

84X 清咗

240 有少少驚
87嗰d 比人震走左

我係返嚟復仇

有圖有真相 費事俾人話呃鳩人

報仇嘅人特別有信念

希望聽日落一棍比我入貨

盤前800

ss 前1000

其實經過呢個weekend 之後，世界各地都大報呢單野

星期一應該一大堆人衝入場搶貨

我之前試過用佢個智能落單 set 到到左個價後 佢都唔識幫我買 勁on99 不過我得用開佢 唯有照用 希望今次32857佢識幫我賣出去

利申：唔係gme 係其他股 所以我覺得佢個系統流流地

屌你老母之前唔比我買
今次我要係你身上割一忽肉

我想賺d 錢裝修屋企

仲棍 望佢到價800

利申想搶

第二度就唔知
香港? 你睇下外面d人幾想我地仆街

人踩人搶貨

唔係掛
轉返限價單可能穩陣啲

Ss前1000，ss5倍財自

98

姐係💎✋就會贏囉

strong hold

向上溝好過向下溝

咁堅。。

香港不嬲係咁
以前炒iPhone時d人咪話蝕硬

有人搶貨 就有散貨

大戶比錢罰息 兩日應該就可以將沽空率壓返落9x%
到時先係人性既考驗
All or nothing

Yolo

呢個星期六日好似過得特別快咁

好期待 歷史既來臨

只能好正面咁祝你成功

唔係2月10先到價咩?
有冇睇神童預言架

走呀！
成班散水撚
屌你老味 零成本等衝800先💎🙌🏼

終於明白黃子華講嘅鬼上身

to the pluto

291未驚過

口講仆街自己咪又係繼續搶貨踩浪

幾時先開市

佢地就係唔撚敢呀

離不開 邊會升噤多
同會整到股災blablabla

仆街聽日盤前會唔會500蚊都買唔撚到

下星期又唔撚洗訓，完左要好好休息下

5000

1股最貴未又係500 美金
10股先5000 美 先得個40000HKD
噤都唔買一股？

理論上要平倉先升空？
佢就話已經平左 有無得check佢堅定流

點解前日盤後會跌

應該會去向下插證等券公司斬咗倉先升

有冇人因為依單野去睇返大時代

亦都會有一大堆淡淡做燃料

可以

FF會唔會登登開offer高價收街貨再賣番比大戶平倉

新手一問 上個禮拜五既價內call 如果行權 咁沽空方要幾時入貨找數

平左會唔會咁好死同你講平左

之後果日又禁買，再出片話投降，唔再做空

同埋我都唔明佢個條件觸法盤同智能落盤有咩分別
都係set到左幾多錢之後賣 唔知點解佢要分開2樣盤

我有個fd自己冇買，但話好多人1000就走

如果佢真係平咗佢仲洗唔洗鋪天蓋地咁同全世界講佢平咗啊

唔出報告=/=唔沽

鳩噏唔使成本，賺少咗佢又唔使賠

其實洗唔洗擔心到時gs又好ss又好
d沽空機構破產,要卷商硬食，卷商又破埋
洗唔洗清定其他倉拎番d cash番黎
牛牛美股好似無保障
All in哂d錢係牛牛到

平咗倉洗撚禁買禁option出新聞同你講咩

平晒既話星期五個樣仲會唔會咁

我嫌自己太少貨呀 聽日出糧想大手購入

咁仲唔叫佢訓身
1000以下買都賺梗

GME 啲meme gif真係好撚正

Sofi撚點掛好

呢幾日經歷咁多仲hold住嘅人真係唔會咁易走

所謂1000走其實係300～500均價既人做返個保本操作 其餘會繼續sh
不過沽貨量應該不足以比佢平倉
否則大家可以end game玩撚猿

冇買緊係唔想升咁高啦, 升得愈高愈後悔冇入

16.7k 係 volume
OI 係 0

我知呀。個價都貴到on99

6股@330表示好凍

賣一股回本先，其他留低食花生

你睇睇

不停改

諗清楚對手係印鈔機

都唔明佢哋做乜
咪禮拜一去買lor

330凍
咁510嗰啲點算

又係得個up

仲有堆500 既巴打陪你

登：我咪攞埋印票機去印錢

應該結緊冰，不過今個星期實暖番

我20@400 陪你

Same

均價360陪你

到時改唔切就碌撚

我都唔撚明，唔睇好又唔撚敢put,唔抵得又唔撚敢買少少，2-3千都輸唔起又要唱淡，死撚返去做定期啦班柒頭
佢地知唔知好多都預左舊錢冇，又冇借錢玩，個到又唔係多，都唔知可以點樣仆街法

2股set 1000
4股 32587
驚閪

最後水退就知邊個係度裸冰

咁我78蚊入 都賺笑

唔好以訛傳訛啦你越傳，啲人越信

78

到真係升到1000
d 人就會改價話不如2000先放

想入貨嘅聽日會set咩價位

啱畢業成副身家換左4股預左無晒

搏到就肥仔

禮拜四個九連棍睇到我好興奮，完全唔驚，因為知道班HF佬一定驚到腳震
可惜星期五都係捱唔住瞓咗

點解你會覺得聽日開500

出面post講緊借貨主會現價賣貨比空頭平倉，大佬啲貨賣之前要問空頭還貨先架，咁空頭還貨果下就已經ss左啦on9
成班識一半就開post做專家

係，趁佢熔緊仲唔改價，上埋呢轉唔熔再止賺都唔撚遲啦

出面d po 狂淡人踩人

係呀睇樓人踩人

唔知麵神有無持倉呢

巧驚驚

如果升到1000，證明空軍輸撚咗，點解唔乘勝追擊

不過都係睇我方嘅大戶點諗，佢要做25都無計

量力而為咁入巿啦，係有一定風險

你參與左冇得兩邊笑
沽左要驚埋一份，而家企高地有咩唔好

最驚到時又話改唔到價

盤前似會跌

面面個腫瘤就好返變返正手啦，佢7500 30100開倉羸成2000點

銀行有冇得盤前交易？

唔鼓勵all in,不過其實4股，唔等錢交租食飯，有返工都好返有返，同埋最緊要唔好借錢
贏間廠 輸粒糖

我覺得升
之後就睇連棍

典型香港核心價值
我自己冇份賺你都唔可以有錢賺

佢話買put個日
個晚就熄燈
禁買

直頭唔好掛單 到時市價盤賣出好似仲快

經過左星期四唔比買，點會重有人1000走

九棍夜

32857 呀知唔知咩係sh 呀

麵神幾日前話終於知咩事，之後佢話幫手put

01都唱淡埋一份

聽日一開1000,就唔會有人放
反而慢慢磨返一個星期先上到既話，應該有人會忍唔住

廢散走la 32857

盤前機構無得入場升大機會啲，就算你空頭acc無貨係手都沽唔到 （果日星期四收巿堆193.6就係想壓不過壓唔住）

閒錢黎

食飯搭車都使唔到幾多，又唔係等錢使

不如搏一搏YOLO

會

見到ibank淡友心捻: 你搵定工啦

iv咁高佢鬼有錢開咩

有d 3-500時走左又出黎笑唔撚知乜心態

佢唔係話做short蝕錢咩？

1日華爾街未仆街，一日都唔會完

short call黎

岩，sh till the end of the world!yolo!!!!

印象中

個乜撚處女就係咁情況

幾時ge事？唔明點解又SH AMC

feel到下星期佢會死short爛short壓落去，諗住嚇你走

好正

岩，測試我地有幾堅定

唔只一個
係咪香港人心態先咁撚怪

其實short果班可能換左手 ，可能300蚊先short ，唔好睇得太定

有D人係tesla幾百走左都係咁

30@410

換你老母

痴撚線 ，咁就閙人

扮智者係爽

最怕有人係孖嚟買咁佢地遲早忍唔到

換你老母個老母

不要再說了

原來個人已經有27%
Strong hold

聽日就唔凍

300 咪夾到到3000 囉

聽日熱到你傻

30000

依家d人點會咁易走丫
我反而想搵個低位加多10股

冇得聽頭d

入啊入有閒錢就入30000

巴打有冇source?
Data係 as of?

有冇巴打有跟reddit假股票個單野 唔係好睇得明

開市未

果個POST之後有講返係FALSE INFORMATION

fake news

其實依家買 一樣得
如果你信會爆得上去

相信有ss，幾時都特價

今晚早唞 聽晚要集中精神 斬鳩死佢哋

你唔係信呀

唔使如果，團結就會贏

散戶可以 naked short 咩

Naked short call同naked short兩樣野黎

唔好同我講咁深嘅野，I just like this stock

點會短呀
真係ss嘅佢要食哂啲貨，食返一兩日先飽死

Real ?

我就係試過 naked short call 都唔比

就算1k 而家都特價🤣

正解

會唔會賣唔切

I am retard

呢2日成日有頭D幻聽

De ja vu!

散戶有成27.45%？
好似升左好多

咁樂觀，升多幾百班仆街仔爭住放啦，利字當頭

但一諗起聽日要返完工先有得睇美股

之前好似1x%

係淡友輸47萬wo

點解人哋心理質素咁好

搞到天日想加倉
諗諗下30同300蚊打闊黎睇係冇分別

Exactly
推一個月人工落去
輸咗咪算
贏咗就

好似有d証券行要你有股票係手先俾你SC，有d唔洗

仲有好多想有大棍落
唔明點玩法就算數唔好入場
呢啲入到場都係升少少就走嗰類

14%

好撚彩fg 做嘢有儲錢買美股
少少地拎住30股等收錢

retard 先會贏到，d 專家食屎

Sry, 眼殘

廢老forum係咁

有可能係重倉咗其他股 但上星期跌到仆街對gme懷恨在心想佢仆埋一份

成件事好撚熱血

地球聯合軍
買呀 !!

AMC 都無可能谷多一波。益班仆街套現

比老母知自己有買已經蠢左

我：冇呀，咁高風險點會搏呀

你同佢講110放晒

Strong hold
Buy the dip
We like this stock

有無人知沽空機構借黎沽既貨係黎自邊到？
如果係黎自於卷商或者其它機構既話會唔會有可能佢地中間已經deal好左可以慢慢還貨？

利申：SH

我地諗買貝沙灣佢地諗過年加隻雞

習近平都平唔撚到

Night of fire

同伯母講110蚊放曬 蝕到hihi
新年無錢比屋企

第420個問呢個問題

比屋企人知=為自己加多一重心理壓力

到時照話500放左，然後買幾盒加頓禮餅俾老母過年

唔係，我數左414 個咋

你估人人都係傻散咩

我就係原本set 1000走 星期四之後改咗5000

一開波就人踩人買貨
仲要有人放貨先得

想買多D

買正股 唔孖 唔all in 鬥長命

差好遠除非你無限本金，如果唔係你賺多10倍

好彩上星期減持其他倉去買哂gme

我會不動聲色去買個超跑先
再買個車位
之後再請賺到既錢再去買靚美股 手上無錢
所以一樣咁窮

睇下盤前有冇平貨汁

我都應該換R35
dream mk car

諗住Ss左先耐 而家唔敢咁老定住

真心抵佢哋賺最多

我孖就冇孖啦
係怕佢係3-400 妹一星期
妹死我2張CALL 到時我就到蝕

根據上星期經驗，盤前多數升，然後我就高J咗

貧窮限制思想

141%

估大户/機構應該有得買 同埋有機會外國(e.g. EU/ canada) 買到

話自己清咗倉 之後會有股災算啦

贏咗先講 仲要報細數

都係講贏幾百蚊美金

點解咁講
我仲有貨

上面位巴打係咪會講埋人工比老母聽同比一半做家用果種孝子

一次過儲齊R32至R35啦

到而家都想像唔到會升到三萬幾
係咪得我一個係咁

end game meme

唔要33

無人知我買

其實贏左幾百萬港紙
之後買架最新TSLA

4股夠做百萬富翁，梗係想像唔到

飛機未發明之前
人類想像唔到會飛上天

火箭未發明之前
人類想像唔到會上到太空

AMC已經乘機用股抵咗次債，而且short ratio唔算好高，望佢升就得，To the moon就難D

我從來唔同屋企人講買股票
兩件廢老淨係識馬會

你冇貨
或者保障你孖展風險

有啲broker 會禁止naked short call

投資涉及風險，請自行衡量風險，不要孖展，不要All in

比唔知發生緊咩事嘅人睇：
呢個唔係妖股，唔係賭場，而係美國網民發現呢隻股嘅沽空股數比市場流通股數還要多，因此借貨沽空嘅利息很高，而有計劃地團結散户力量軋空。

做空機構還有大量淡倉和看空期權未平倉，如果被強制平倉時，就要從市場上買回股票。 由於供求本身已經嚴重失衡，越少人把股票賣岀，做空機構就必須在市場用更高價接貨平倉，股價就會被推高，從而令到更多淡倉要平倉，這個情況無限輪迴，就會把股價推上太空。

真正的Short Squeeze 不是升40-50%，是10倍以上。 Short Squeeze 也不是一天內完成，要迫淡友平倉。你越慌把股票賣岀，就給了機會讓機構平倉走人。在軋空發生前會比較波動，熔斷會不斷岀現，控制注碼，分注入，沒信心別margin。根據當年VW保時捷事件,Short Squeeze大約用左1個月

之前有人寫，仲有wallstreetbet有個post到分析上星期到前幾日發生咩事，得閒再睇埋08年 vw 保時捷發生咩事，入得場就唔好淆。一係預左total loss，一係一齊SH to the moon 💎✋🏼🚀🌕

FAQ
Q: 咩係SH?
A: Strong Hold，我地既目標係令GME價錢去到$32857

Q: 點解係$32857
A: Reddit共識既價錢。來原係有人話係令GME成為比APPLE市值更高既公司，亦有人話係可以令到做空機構蝕錢又唔會破產，亦有人話係根據當年VW事件升既比例計出黎

Q: 幾時會short squeeze?
A:

TLDR: 唔係係一日之內既事，當年VW都用左一個月

Q: 點樣應付淡友
A: GME問題一律建議沽空/買put

另可參考WSB 個Q&A

amc 本身就係分化condom

我都係想佢上$1000 姐

我Option set 左800蚊同1400蚊放
會唔會太保守

巴打識波
我最鍾意R32, R34

GOLDMAN班粉條, 果套Margin Call咁都做得出, 家下我估佢地準備踩多腳Citadel都似

大家幫手加下

想問下各位 我耀財d gme可唔可以直接轉被牛牛個acc

就追到加油呀

我都15蚊入咗D

可能真係as前已經1000

戰狼300

點解唔係將賺既錢all in TSLA

三萬幾蚊
希望同大家一齊贏錢啦
我都差唔多all in

我唔貪，諗住換架Tesla支持papa算

不嬲都覺得amc bb個d 其實係比人分散曬戰力 唔抵同情

巴群都卅十萬美金一股啦

✋🏼💎🚀🌕

立場篇新聞寫得幾好
唔知發生咩事既睇下啦

咁巴A用咗好多年先有咁嘅成就

有無人知KOSS又咩事炒起 完全無WSB啵?

32857

希望聽日有機會入多d

家人都唔會講，會說三道四

33真係柒到爆400R叫好啲
34係最後一部正統GTR

大量散戶加入戰場
睇班淡淡仲敢唔敢出棍

我係極鍾意35

發咗達都唔開心cls

我都諗住買㗎 Tesla

利伸：冇車牌要請司機

唔小心比同事知道咗 星期一返去話300走咗先

34 係香港少過超跑

屌 avengers個張點解有mia khalifa

我有車牌 可否請我

我都有車牌，識自己去廁所，可否養我

好撚正

有dd尷尬...

唔係應該星期五先加咩 320戰

諗住買邊個版本
Nismo真係靚到痴線
唔買限量版都最少要買1st facelift果款 0-100好似2.8
未facelift 0-100要3秒以上

我都有usmart acc
個app好柒食電就少用

當初都話上420.69，個陣好多人都唔信

自己無買又話人1000就走，同淡友講經有咩分別?

緊係賺完，出面個市跌到仆晒街再all in 落aapl qqq arkk tsla 等反彈，年尾應該呢度一人一間淺水灣

加左

你係咪盤前後到價?
佢智能盤好似唔包盤前後

剩係想搬出去
屋企D精神病人好嘈
希望夢想成真

我靠今次改變人生架啦

🚀🚀🚀

三月中果屎冇allin已經好後悔
估唔到人生有第二次機會

32857呀發覺好多人搞錯 又32875咁
要贏一齊贏

到時我地包起淺水灣地皮，整番個WSB同beautiful 巴銅像

真 我屋企一星期嘈幾次交

變咗開戰post

一早講左 AMC 係伏
係唔聽

正如當年都有好多人話地球係平,依家都好似係
GME問題一律建議買put

邊到可以睇到仲沽空緊幾多％？

任何有SH既兄弟應該名留青史

起個紀念碑寫晒SH兄弟名上去

我要買fairlady!

講過咩

根本完全冇dd
wsb 6-7月都short緊amc
淨係話可以開返
新人覺得amc平啲
冇market cap/number of shares概念

SH

絲？ 同我住

星期一仲有冇機大棍

呢條撚樣準備離婚都得
Full paid 貝沙灣變廿年供淘大

Arkk tsla aapl 全部掟100萬落去

之前睇到有人話空頭還完貨比債主 債主可以即時放返出市場 空頭又買返
如是者不停loop
之後股價會升 但咁有無機會佢地個價未升到上30000已經平左?
或者已經 平到某個水平 唔使再平拖字訣?

所以咪要一齊放32857

你都傻既 炒完GME 好多人會突然多錢
呢D股一定就快升爆 要趁時機入CALL 放大效益
到時再翻倍

我係答有買，paper hand 放咗

揾得返！
【GME學術討論】沽空Q&A

話撚咗amc 係局

吖 仲漏左隻tsm

散戶其實有幾多

你班仆街仔唔買tesla 支持下爸爸？

一陣又叫請食飯

佢哋唔明GME 個short squeeze 先係name of the game

你俾D信心好不

我地係傳統投資經理 74.36%

突然間話好想返工好鍾意返工一定係鬼上身

想問問聽日盤前幾點開始？

個本先廿幾萬都叫買樓錢
骨灰龕位都唔知買唔買到

Tsla準備過千

今年新年班親戚一定圍埋講上年賺幾多點威點威，同埋黎緊兩星期大跌蝕返曬但到時GME已經上到天

等我玩完超跑先再放出去買TESLA啦 或者可以考慮買多車位放model 3

原來咁計咁個人指咩人？

舊個班成個空倉俾咗新個班更好, 搶完一間再搶另一間當然好過得一間搶

愈後黎嘅, 個pool 愈dry, 利息愈高, 對我地更利好

無論個空倉係邊個到, 對件事冇影響, 唯一係拖長少少, 但個價會夾得更高

So why not? 瞭解晒以上嘅先講啦, 300蚊有新血short, 先仲定~

差唔多形狀買住HomePod Mini 先

流通股得5000萬 其他唔係好多炸喎

佢捉到鹿唔識脫角

即刻加!

投資涉及風險，請自行衡量風險，不要孖展，不要All in

比唔知發生緊咩事嘅人睇：
呢個唔係妖股，唔係賭場，而係美國網民發現呢隻股嘅沽空股數比市場流通股數還要多，因此借貨沽空嘅利息很高，而有計劃地團結散户力量軋空。

做空機構還有大量淡倉和看空期權未平倉，如果被強制平倉時，就要從市場上買回股票。 由於供求本身已經嚴重失衡，越少人把股票賣岀，做空機構就必須在市場用更高價接貨平倉，股價就會被推高，從而令到更多淡倉要平倉，這個情況無限輪迴，就會把股價推上太空。

真正的Short Squeeze 不是升40-50%，是10倍以上。 Short Squeeze 也不是一天內完成，要迫淡友平倉。你越慌把股票賣岀，就給了機會讓機構平倉走人。在軋空發生前會比較波動，熔斷會不斷岀現，控制注碼，分注入，沒信心別margin。根據當年VW保時捷事件,Short Squeeze大約用左1個月

之前有人寫，仲有wallstreetbet有個post到分析上星期到前幾日發生咩事，得閒再睇埋08年 vw 保時捷發生咩事，入得場就唔好淆。一係預左total loss，一係一齊SH to the moon 💎✋🏼🚀🌕

立場都有講:

FAQ
Q: 咩係SH?
A: Strong Hold，我地既目標係令GME價錢去到$32857

Q: 點解係$32857
A: Reddit共識既價錢。來原係有人話係令GME成為比APPLE市值更高既公司，亦有人話係可以令到做空機構蝕錢又唔會破產，亦有人話係根據當年VW事件升既比例計出黎

Q: 幾時會short squeeze?
A:

TLDR: 唔係係一日之內既事，當年VW都用左一個月

Q: 點樣應付淡友
A: GME問題一律建議沽空/買put

【GME學術討論】沽空Q&A

另可參考WSB 個Q&A

好滾動三百幾美金買起成個華爾街

而家2美金一張
快D到3萬鎂放哂出去就all in
到時2美金又升上40美金 20倍

唔得，我一定會買勞。一定比人知

雖然未必呢個星期可以分到勝負
但已經約定睇樓同睇車
爭取時間

個人真係唔知 好難明

係，跌完又俾散戶買番上去

如果集中火力squeeze gme, 一早到左Pluto

HK: 1700

個倉得返＄22鎂
第一次全倉係貨 無留cash

同人隻錶講供24個月 準備節食縮食

應該話如果唔係對家出那渣招既話

人各有志，打穩陣牌無錯ge，佢日後唔好後悔就ok

認契弟話自己窮風流

知 無秘密，賺咗就結婚

同人講架車上會的
層樓老闆租比我做員工宿舍

留意到你係咁追擊條友

樓主幫手PIN 517
暫時係FAQ

已經all in 咗
希望贏咗

禮拜四嗰日大喜大跌 爭啲頂唔住
希望唔使做保安

政府養老金

知 仲成日問我放唔放咁啲回本

咁星期五收市仲係320姐，佢仲有機會入返既

原來係咁咁個人係指咩人？

本身唔係專業人士唔好諗住淺水灣果D啦
管理費 果D好貴 唔可以一世靠果發達金黎比

有時間嘅睇埋佢
好撚癲
原來一間公司被short到破產嘅話
hf short嘅shares唔洗買返+唔洗tax

佢假膠定咩，咁隻隻股最大持份借都係我地，睇埋其他股票啦。

大佬們

你老闆好好人 租層貝沙灣你住

除非真心熟又有買果d先會講得詳細d
唔熟果d
萬一真係股災佢地無買到gme只會屌柒你搞衰大市

交易平台仲可以暗中禁買：即係盤比你落，但到價就吾同你買。

大股東個啲？

到時買完樓，剩番既錢買收息股夠過世啦

掛左1000走緊D先

如果有人問起我做乜開始Gel 頭點答，我咁長頭髮會唔會唔適合落Gel

所以做緊

全部step中哂
short ladder attack
左右手create volume去cover
用media/sotck basher去做文宣

你睇下5仔

我工作關係成日同呢d人接觸，兩個世界人黎
得幾千萬身家只可以同佢地食同一間餐廳

咁即係我地買幾多佢都唔洗賠？

都唔明點解要笑鳩人結局係點無人知 落左袋先係自己既 佢310放 已經夠和味 錢係賺唔哂既 貪心到最後可能得個吉

嘩 咁咪好著數

贏面好大

想問邊間broker黎的？

真 到左呢刻我都未覺得贏硬

以前接觸既人流動資產幾億，開車廠住別墅，仔女讀國際學校

正常黎講係。但唔知班仆街會唔會出陰招

儲埋車模

全倉GME?

贏硬就係人都衝啦，根本由頭到尾都好撚高危不過攞三幾萬profit賭返口值搏囉

想換張paperstock黎紀念下

玩得就預左輸哂 唔係既話 無得玩

到時變左廢老

自己去discord 睇吓，一堆白痴推咩dogecoin 同amc

事成再bin c啦

之前得14%,升左成倍？！

加埋大過100%既

依家情況唔同
講緊一般short seller點整冧一間上市公司
係佢放嘅唔洗買返
佢係$40 借10M股去放=400Mprofit
破左產一股都唔洗還俾broker+tax free

今次到你啦

可能對家請打手
要分散散戶

我覺得班淡淡已經偷偷地cap低曬上面d comment
等住邊日可以出黎binc

仲買樓變負資產 輸番俾銀行

佢放左咩？

好大機會俾女朋友砍到仆街
會唔會嫁個男人咁細膽

唔係好識，多過100%, 係咪計埋short借果啲？

你覺得會輸咁你咪做put 囉

就係咁

wolf of wall street既意見幾啱聽，唔好太早入(比人查)，都唔好太遲走(永遠sh除外)

有咩好bin姐 有邊個唔想高位出貨呀。你唔bin果班俾人震走既人 仲有果班炒波幅 隨時變輸既人
人地出得 可能覺得賺夠姐 理鳩人地

我地繼續戰鬥

開心下姐 佢賺到都好

笑撚咗

叫佢cap埋呢句，我而家擺明賭緊錢

入discord多數zoomers

幾時話會輸？贏面好大Tim

本身唔係專業人士唔好諗住淺水灣

專業人士

佢應該留番10股搏就真

咦改返先

我問左句 amc dd係邊
俾人屌到仆街

係咪抽港大條友

上到100萬1股都唔得

山係石頭海係水

冇

其實都係既 唔應該走哂

voicechat 聽聲，應該唔少boomer

我無買Nitro 講唔到嘢呀

希望GME 之後 有個地方可以繼續同SH 既巴打交流下

理得佢，反正牛牛已經有人鞭緊淡友屍

etrade

巴打咁快睇定樓

班人都痴撚線講到實賺咁仲咒人離婚
要買樓緊係穩陣為主啦

一球都冇買咩樓

真係兒仔登黎 cls 咁都好笑
你100%覺得贏撚硬 玩身家囉 唔係既話 笑咩人

agree

每個人都有自己既計劃
無需要比人影響到既
睇到最後先再慢慢結果論啦

走就走
咁多嗲做乜撚嘢

你邊忽見到人地用哂成幅買樓錢 拎1/3去買無左就買唔到啦

係點嫁 我買開港股
係咪都係入一手 等10號先放咁解

sh就梗架啦 不過呢到想了解下個情況會唔會咁啫

手持60$@75股

咪係 大家果陣最撚火熱佢講沽左買樓 我屌

唔好咁講
佢玩左20分鐘都冇賺左幾十萬

你想交流啲咩

到時自己開個post囉，依家美討個邊多左d唔知頭唔知路懶醒既廢9之後都唔想去個邊傾

點扮冇贏錢

350

沽左GME仲使唔使買土爪灣

一年錢咪慳一年時間
你估一年時間好短咩

問你得啦呢樣

遲D有黨鐵站就GOGOGO

到時一千太高 傻散會千五再入

如果可以放到32857
我會捐10%去香港兒童心臟基金

立此為證

其實都係 突然賺咁多好難唔take profits
相信佢之後都有入返幾十股既

然後成班人對人地說三道四

how about 612基金

香港人嘅基因散水撚

我依家一律唔捐大機構，點知去撚左邊

你大把錢啦本身

突然覺得瘋狂唱淡話要警惕散戶嗰班大行好似共產黨
咁好死提你英國人想將大量香港公民變成二等英國公民

捐比細路好過

香港兒童心臟基金都係本土野

土瓜灣好地方
食住啟德

我日日都扮窮，所以好有經驗

直接知道邊個等錢洗一人100,000啦
美股外國勢力

我是細路

想問時光機係邊年發明

都唔知做咩成日諗住捐錢，老實講真係做實事既人冇人會諗住捐錢，自己用錢拎去做更有意義既事去幫人好過，捐錢其實最後一層一層咁貪污，最後都冇曬，唔係既話其實你都可以從依件事上面睇到全世界散戶既錢都夠起人工島

21世紀

Over一半係 Sqqq加Sdow
搭左5隻Gme系列 Sndl Amc果類
因為中期入 大部份都仲正數緊

地產佬啲宣傳越來越騎呢

真係諗住贏硬等數錢咁
唔講咁多費是比人話淡友
SH btw

有30000

我捐一半

立此為證

會唔會係大戶走咗d 散戶多咗等個價高，大戶再反手買沽 Sh 512中

有冇買左GME 既成交

係笑佢on9啫 純投資角度放一半已經回本加賺45k鎂可以繼續睇樓 敢65蚊入場但唔敢留一半零成本既貨去搏full pay

我印象係一訓身從始訓唔著

即係而家咁

1500 比我放曬兩張call
我捐十萬比612

咪係

利申 用profit 入左50股

完全唔驚

佢講得好興奮

沙盤推演GameStop最終贏家輸家

TLDR：GME每到$300/$500/$800定甚至$1000時，就有隻新「大鱷」開淡倉做short，直到一刻越嚟越多好友覺得賺夠離場，咁淡友就有機會喺一個unknown嘅銀碼殺返去贏大錢。結論係無叫你賭或者唔賭，主要係幫大家了解賭緊乜，同埋討論各種可能性。

情境1.）︰如Reddit仔所言，背後有個隻華爾街大鱷由頭short到落尾，Let say $40先算/而直到今時今日都未平倉，只要我哋集結全球散戶一齊挾爆佢，上到$1000不是夢

如果真係咁嘅話，呢隻由$40 short起，可以望到張圖1，綠色係佢total可以贏到嘅潛在可能（亦即$40最多跌到去0），紅色就係佢潛在損失which is 無限。

呢個情況下，現價325蚊左右嘅GME，就即係佢每short 1股就唔見285蚊($325-$40)。而GME流通股票有5020萬股，先唔計沽空比率過100％(＊)，單計你short盡GME(5020萬股)，咁呢樣「大鱷」會輸143億美金。

亦即係Short Squeeze/挾淡倉嘅效果，但問題就係隻大鱷係咪

A.)由頭到尾無平倉/無對沖咁對賭？

B.)完全無機會買到貨平倉離場 所以而家俾人挾到傻呢？

答A.)因為美股市場，基金做short係唔需要入filing（期權就要講的，但都係按季公佈），例如Melvin Capital有做Put，但就唔知做short嘅淡倉有幾大。

如果由頭到尾都係嗰一隻「大鱷」，佢要實力雄厚到賬面輸let say 157億都繼續賭。（Melvin capital資產淨值據報只有125億美元）

答B.)過去幾日GME成交都講緊1至2倍流動股數，咁隻大鱷想平倉走人，肯認輸的話，估計係有機會買夠貨平倉。（＊＊補充沽空沽突咗？？)

純個人睇法就係有個情境2.）出現

就係每當GME個價上一級，就有一批新嘅淡友出現，$40 short到$90（輸$50）嘅Citron投降，再有唔知幾多錢short到$150嘅Melvin Capital認輸（據CNBC所講）。而持績有新血short，就令個Game完唔到，Given係無外力既情況之下，暫時好淡仲鬥緊。

而呢個講法係建基於沽空數據研究機構S3 Partner研究員Ihor Dusaniwsky所講，早一批批借去沽空的GME被挾完之後平倉後，又有新monentum沽空緊。

我嘅理解係隨住GME個價越高，沽空GME就越吸引(見圖2)，無限Loop。要去到一個點，慢慢越嚟越多人發現自己賺到個數，足夠買樓買車，甚至發咗達﹐開始慢慢慢咁沽貨離場，個Trend開始咗，就令最後一批入場買嘅人中伏，最後一批Short嘅人贏大穫，如果知幾時會發生就發到達。

＊參考David Webb嘅講法沽空比率過100%係因為借上借，而每借一次就計一次。意思就係A借比B，B再借比C，呢到就計咗兩次，但實際上B就唔算沽空緊啦，個實際淨沽空數字理論上就只可以係100%，所以當大家都見到過>100％並唔代表啲咩。

另外，S3 Partner 30/1貼出嚟個數係5783萬股GME被Short，佔已發行股本（6970萬股）的83%，或佔流通股票的115%。

＊＊成交量係股本嘅兩倍，可以係同一批股票狂Trade，只能常理推斷隻大鱷到唔會話今時今日都仲買唔夠貨平淡倉/做對沖

星期四明知收196第二日盤前實上返，all in晒幾十萬好輕易就零成本，但唔敢
星期五都知星期一至少盤前都肯定爆上，又有一次收晒成本拎一百股嘅機會，但依然唔敢all in
最後只敢閃閃縮縮入十二股
真係冇撚用，果然大膽嘅人先易發達（同老破）

我老母都係咁 我一百蚊買 同佢講我500先會減成本 之後佢200又叫300又叫400又叫 最後買多咗100股 又減咗50蚊成本

唔撚俾買 俾買唔會見到1字頭囉

自己接受到個風險就得啦
ALLIN仆街左唔通真係跳樓咩

我唔敢放成本，怕放埋自己個抗爭意志

+1

我用ft收市見196嗰陣已經買到 120就真係買唔到

直接比錢 都唔知比邊個
唔想係佐敦站E出口頭一百名市民可以平分

巴打玩到咁激我上星期入完gme順便清曬正股，都考慮過反手入SQQQ, 但都驚GME ss唔成比人打兩巴就冇買，控制風險好緊要

點知層樓俾正苦short埋

係咩 屌
我成晚都買唔到 收市無再理

朝早去荔枝角大叫，呢round 私飯我嘅！！！！！

香港既所謂資深投資者個班人都仲係識講廢話，講埋d連登一早講完既可樂定理

痴線咁多人吹風話咩攞返個成本
呢獲擺明係背水一戰

咪同政府一樣，抗爭捉黎智英黃之鋒就當頭目

有冇人修改唔到FT 既單
我2張option 都改唔到
只可以取消

點睇到呢家800call? 即係聽日盤前就要800USD先一股？

尋日改咗一次就冇得再改

我代咁多位答你
咁姐係32857 啦
習近平都平唔到丫

捐612有咩問題
咁你唔捐錢你會做咩實事?

要捐 捐wiki/khan academy真係有用嘅機構
brainstorm仲有咩值得捐

龍咁威

可能買m記加大

噤即係我唯有等佢升到600 同1500 放2張call
新單應該唔比再set 噤高

我驚GME爆升 出面會有幾多哭喪post

好似WSB咁,去唔同既遊戲鋪頭幫D細路仔埋單囉

問呢個問題真難答...點解會冇渠道直接養人呢...

去大埔墟站派得唔得

Melvin Capital Lost 53% in January, Hurt by GameStop and Other Bets

612 都叫幫到手足呀

同印鈔機作對cash就係最好既short
依家30%cash 有咩依郁再走

Melvin was founded by Gabe Plotkin, a for­mer star port­fo­lio man­ager for hedge-fund ti­tan Steven A. Co­hen. It started the year with about $12.5 bil­lion and now runs more than $8 bil­lion. The cur­rent fig­ure in­cludes $2.75 bil­lion in emer­gency fund­s­C­i­tadel LLC, its part­ners and Mr. Co­hen’s Point72 As­set Man­age­ment in­jected into the hedge fund last Mon­day.

我樓都借左間比佢地暫住...

如果真係爆升依到既巴打 人人最少執1M

知，佢paper hand賺左少少走左
依家靠我

Be humble

我話成個男人返晒黎，佢叫我繼續，做對的事輸晒個本好，唔好再加就ok

除左 612
保護傘都值得支持

我反而覺得要Be Rambo

我個間樓講明唔比佢地性交，否則即趕，係咪太衰

果陣做家長助養下小朋友有幾咁出奇

不過依家無啦，先捐住去組織先

ER...都岩既你係屋主,有得佢地住都好好

冇可能ss唔成成

你on9?法律支援，應急支出自己上612個網睇啦
盲反612做乜嘢？

我係個個月用盡晒人工嘅月光族
儲咩錢？及時行樂最重要

你係到up乜春
人地主力係做法律援助你講物資舊衫褲
人地有哂工作報告 audit report你睇
你話人做唔到幾多野
問你唔捐佢你有咩建議
名你又比唔到我 講撚哂啲咩每個區都有啲團體

我80% cash, 20% GME相信下星期個cash ratio會插到見唔到幾多個小數點

法律支援得啖笑,我話你知,佢地睇人幫,雖然點都好過比對家,不過我寧願你真係將D錢拎去做其他野

我決定Short Squeeze果陣 繼續搶貨 逼死班空頭大戶

1000 5000都照接 目標價3萬

睇你地ff好撚正

好期待binc班廢淡

花生好好味
係我就真係有機會贏左先慢慢諗

真，我諗起都震過貓王

同埋望住個數，真係每秒都好想cash out 止賺，好大誘惑

得嗰十股八股執撚到1M咩

做乜咒人

其實我SH到而家我都仲係諗最尾可能賺少少然係繼續返工做奴隸

升2000先執到

咩咒人,過去式黎

預咗best scenario都係升到千幾蚊，三萬幾呢啲真係講下架啫

佢輸嘅錢可以買起上年嘅GameStop
D所謂華爾街精英連wsb retards都不如

捐下錢 幫下手足未算
貼倉就一定
但現實生活就不了
自己身邊人知就ok
還埋按揭 就離開香港算

咁你有咩高見?
比錢你幫?

你set 32857 10股都有2M

你講啲野好on9
勁似個啲乜都唔識又鐘意comment既廢老

10股32857 都328570美金
有成二百幾萬港紙

而家係32857 呀
4股都1M 啦

我1000-1500 就得
如果張call 未到期

挑，輸左咪當發場夢，有閪所謂，諗下自己為咩入黎啦

知道要瞓教但又唔想瞓

個啲三萬幾六萬幾信念黎既姐

有冇人兩日冇市睇好撚辛苦

我得20股 要升到6500以上先有1M

睇連登仔講SH, 但係個個set幾百，幾千

真係睇路好似好d

有
好空虛

冇野係100%既，最緊要係保持個倉唔好有太大風險，輸兩成要追番一d都唔易

雖然星期一嗰陣420.69都係信念同meme

如果7蚊果陣
個個學你講話420 係信念黎
就死得啦
搭前人順風車
然後喺度唱淡

唔洗呀,有人開鋪頭請人,亦有人到依家都定期比錢某D有需要既人,有人比錢送人外國留學,都有人買物資委託每個區既人去派,你純粹係想做善事既,你亦都可以去D黃店飯店比錢佢地請大家食一日/一星期既飯,最緊要比起捐錢,不如親力親為去做D你確定有效果既事

仲要依家DT 唔比我改單
強制SH左我依個價

咁你黎做?

其實真係可以好撚清晰

一野升穿左
之後跌個時420.69 好大支持

一直好多人有做點解好似好出奇咁

Firstrade

兄弟爬山各有各做我完全唔明咁得閒屌自己人做乜尻

依到都見到你
你估大戶咩價位

係,好過好多人個個走去捐錢捐完就算,就算唔講抗爭,走去D GAME鋪到買一堆SWITCH+GAME派比細路學WSB咁都好好

睇連登睇得多真係心理唔平衝，去番WSB算

其實又真係睇你咩角度睇，我識嘅所有奶野手足都係冇回應，當臭四咁係我角度睇一定係冇用架喎

好好

咁所以咪個view 唔同

底再買
buy the dip

華爾街大佬都話 會搞到個市崩潰
希望唔崩都跌兩千點
畢竟拋個身出黎做雞....做淡先岩....

未開市所以改唔到啫下話

睇下聽日點

各位今晚早啲訓
抖足精神
準備嚟緊五日都冇覺好瞓

今鋪仲唔ss硬

難得有得抖下

星期一仲有冇機300入

瞓唔着

我之前400放曬啲tsla仲要係未拆之前

對連登仔黎講SH = 笑話

無咁多如果既
跟自己plan行就得

仲set幾百不如星期五就走

係幾萬

你不如貼左倉比大家睇下咩價位買先

其實個人係指
Ryan Cohen 個啲
散戶應該係屬於74.36%入面
唔肯定

點解加埋會大過100%

Ryan Cohen佢買到入埋board,應該唔少?

成張單CUT左 再入過得唔得

一9 樣樣

900萬股

係咪呀，貼倉

5pm就知

discord講緊，聽日大家都準備好接大棍

RH CEO幾靚仔

做淡慘過雞
屌佢地啦 上年啲profit qe 出黎

up 物9 ?

盤前睇路

幾時買最抵

上定落先

有冇巴打用FT
「訂單現況」冇左「修改訂單」個option🤔🤔🤔
💎🖐🏻

咁發行量7千萬
姐係佢多過10%, 咁佢已經唔係個人啦
佢賣股票係要申報, 所以唔存在偷偷地走

有呀

岩岩我先貼完圖黎
我都唔得

OK,I M READY食大棍

求link

滅世棍？

人數增長太快
上星期一仲係1.6M 依家多咗成幾倍人

好想幫襯Gamestop支持下，但香港 / VPN 都入唔到佢個網

聽日打去IB問問換實體股先

上星期盤前通常爆升，pattern 係咁
好多盲毛就係咁坐左係山頂
幾時最抵我就唔知，知就發撚左達

我試過ok

我仲得

9 up無成本

成日回帶條友

係, 開市大盤先沽落去

Reddit GME thread for the Asians

可能tsla 都變廢老股

所以我次次都走唔到張call

我就係咁坐咗山頂

幫襯EB games 囉

星期一假消息+滅世棍

冇左..

KARMA唔夠好似講唔到野?

有咩勁得過星期四個棍

星期四果條叫出術棍

一係你試下網頁版睇下得唔得

聽日又可以入貨,真係開心

我都諗住剩係留返GME 同 SNDL 就算

有四股係407, 450, 474, 489入 搞到喺200幾溝完都仲蝕緊
盤前買既傻鳩喺到

下星期睇路試下溝落下啦

跟

巴打涷唔涷

都係冇左修改option, 要取消再重新下訂先得🤔

我唔貪心 希望最少有1000
留一股32857

最高升穿500
個個叫晒春衝入去，驚死執輸

佢地成日出滅世棍
左手交右手 擺明做市
都唔叫控制市場？ 真心唔明

聽日點棍都唔驚
星期四個棍樓梯棍真係記一世

有棍都無錢加貨了
淨係想佢快啲SS

買勞有冇折

每停一次跌50點

全球gme 我係沽空佬既話諗起都頭痕

有炒貨比你都算係咁，仲講折

風清幫下禾

無成交
北極星咁

大芋就唔叫
散戶拱抬價格先叫

想睇下佢下星期睇左北區邊頭

好彩有星期一個幾棍預演
到星期四已經無左感覺

💎🖐🏻💎🖐🏻
💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻
💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻
💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻
💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻
💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻
💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻
💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻
💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻
💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻
💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻
💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻
💎🖐🏻💎🖐🏻

全部自人人 同港共一樣
成個華爾街都係仆街仔黎
仲要明撐拜登既Dem

岩 經歷過兩次心臟變得強大

但我地咩都做唔到

家陣我地唔係咩?係舞高弄低依方面兩邊其實都係一擔擔

都係要俊369/ air king 姐

點解唔轉返英文先cap 圖

GS先急升
市場無哂paper hand
會急插
都冇人放
SS eventually come in

星期一撈低買左 星期四點知仲仆街

GS？我買落好撚多

如果gme破產
我用支牛嘅話 支牛係咪要賠比我？

有無新黑十 or 熊貓先，兩隻都係grail watch 嚟

sofi jj表示另一半唔知自己入咗gme
每晚都set價被迫瞓覺
好驚ss嗰陣真係上到32857錯過咗

我都唔知
我見到所以share 出黎咋
留言個到都好多中文

我想學人帶下撈咋

我有熊貓，我妹送比我

可以啊
留返一股32857就得

熊貓升到癲，真心唔捨得

岩岩試左覆 覆到啊

gamma squeeze
自己google

你妹乜撚都送比你
屌啊

你想依家走都得架,冇人怪你

好有心

新手想學野 怕問低能問題希望大家屌細力

沽空機構係借貨賣出 再等平倉獲利
而佢借貨既對象可以係散戶 可以係其他大戶股東
佢可唔可以說服班大戶股東 到期果時唔還住
淨係keep住還息先? 定一到期就一定要還 左手交右手都唔得?
咁佢就唔洗比我地夾到上太空?

升到上1500 我都買返隻熊貓呀

我買夠一對

可能聽日又係棍完唔比買

破左廿個
其實我都唔鍾意炒撈呢個風氣，左膠底

點解工藝唔係人人都可以買

閒錢好喇，唔好all in Please
打贏機構係首要
發達係bonus中嘅bonus
唔好本末倒置

點先有個咁嘅妹

原價14,5
Now 22算平

首先要有風清既身家

但好多人入場都係為賺錢
唔好講到咁偉大啦
冇錢賺嘅邊個肯入場啊

升到1000咪捨得

竟然無人話你唔SH

應該唔會再唔比買
但限價可能用5倍或加一千
限住 引你自己走

叫屋企人生多個

gamma squeeze 呀

真係諗咗好耐

一千買夠一對

噤不如買藍冰

但我地係正常買賣同其他人交易
無左手比右手 都係自己手

係，我話炒唔捨得，我生日佢偷偷買左比我

真,睇住佢個句本末倒置真係笑出聲不過點都好兩者都重要缺一不可

唔識欣賞

好合理 控制自己承受風險
回本先可以上宇宙SH

咁佢生日你送左d咩比佢

頂，講緊錶，我以為Grand Seiko

gamma squeeze 我梗係明

其實邊會可能上到32000。佢大不了hold住唔還貨架姐比住部份息先囉。 慢慢氣球放氣咪得囉。回收部份貨推高個價。再等佢人踩人落返幾十。又掃一堆貨。又推高個價。再人踩人。

賣到零成本咪繼續SH

佢派膠姐

I want rich

定價96000

驚西咩 就算5000蚊入 都仲有6倍執

我今日晏晝講呢個諗法個陣比人屌個個好似我咁耐要回本放啲股比係就唔成事啦

我諗你真係諗多左,睇返上星期五好明顯睇得出大家都一撚樣,係散戶自己正常買賣,其實兩邊造市真係造到癲左

我好cheap 嫁渣
369 or airking 就ok

唔記得，好似比cash

係咪冇可能有呢個價

所以咁先要sh啊大家

我地點知你咩成本

我最想要係ym2
Dream watch

到轉款個時可能有，出熊貓個陣我原價買上代daytona

呀妹圍番起有賺

但我5000一股回左本先算唔算太貪?

我記得你上星期都係咁,然後依家又出返黎,你個名真係岩你,又BAN多件

咁又要strong hold

信念係件事既開始 但要有錢賺先有人跟 兩者都咁重要啦

利息

閃圈唔會怪怪哋咩
成日覺得似女裝錶

我自己都係set 5000回本價
All in想回本先都比人屌

呢位清就中肯啦

ym2 都好似要14-5????

好靚咖

1000賣小半都夠你零成本繼續玩落去啦

唔會呀，我都成日戴，鍾意夠MK

點解你成日都問
之前咪答左你囉
999
888
777
666
我講幾多你都問好唔好咩咩咩㗎啦

我睇玫瑰間金
訂價192800

問下城城先

真係上到5000

一方面貪錢，另一方面又想睇佢破產仆街會點

夜啦 啲小朋友要訓教
聽朝起身返工佢哋見到就會屌

你咪理佢,有班人上星期一開始就係到搞事,BAN左去搞掂

其實有保留 現價仲要升成十幾廿倍
純粹set左先
1000回既話要放25%倉

半金閃圈最MK

why not both, 錢同睇佢仆街，我全都要

同後生擺保証基金一樣

經歷過星期一同星期四嘅棍，仲有乜好驚

睇下到時真係升到點先
我覺得最後SS 機會不大
政府會係升到8-1000 介入

其實好視乎你成本價幾多同入咗幾多股

即係好似我朋友咁，比人拉國安法之後返學比人留堂，佢fb 出post：國安法我都有條係身，我驚你留堂？

笑到我痴線

冇撚有錯

好似空頭又short左好多去壓價？

方進新有77%

Sor我淆

諗緊星期一加唔加入而個音樂椅遊戲好

不過有位入先算

你認為係音樂椅不如唔好玩

咪入一股當見證歷史

All in做paper hand真係冇意思

KODK呢啲先叫音樂椅

其實我都覺得19年之後老師好難教學生
tg 火魔 各類狗隻咩都見過
仲驚你一個呀sir?

呢個好笑

真事，鍾翰林個邊啲人

其實唔會,如果你係有良知有心去教D學生,佢地會FEEL到,過左19年之後有唔少真香港人既學生更加會用心聽書

7升到320
63倍
320既63倍都20k+

竟然同我講千幾蚊就算
屌
你地咁睇淡出返去啦
何必係度同我地SH

自己決定啦
我覺得升上2/3/4000 一定政府會介入

你做SHORT呀?

仲有人科水比佢,即係可以再夾多排
分分鐘夾上1000先開始squeeze 10倍

zoom其實好多好專心

睇得出
不過如果你年紀細就唔怕輸
日後會搵得返

教畜另計

知道

8：24 "gamestop is over"

我以前都係啦,明知你教畜黎,我真係冇心上堂,但有D有心教既,我真係都會聽下

GME 95 SH $32857

我就留比你睇

佢夠膽滅到雙位數可以再入

冇錯